高院裁定蒙面法違憲！

Source:蘋果

唔好比政府騙到，政府自知蒙面法無用，然後利用法院希望你對法治有信心，其實只係做比外國睇

執法狗嘅癫撚咗 警狗不會理